[3DS][PKM] USUM討論區 #18 Citywalk火貓大戰

禁止討論修改及盜版遊戲

開POST TEMPLATE

參考網站

培育入門(新手必睇)

傷害計算

(日)

(英)

個體計算

最大耐久指數計算

(日)

(英日中)

圖鑑/資料網站

(英)

常見問題

努力值點樣練先最快？

病毒努力值*2, 出現連鎖後所有*2, 狗帶+8

打1場連鎖7隻[(1+8)*2*2*7 = 252]

HP: 弱丁魚[+1]/保姆曼波[+2] (水試練最入氣泡釣魚100%)

A: 家門雀/貓鼬少 (屋企右邊1號道路)

B: 屎眼石 (博士左手邊山洞)

C: 傻鴨 (2島水試練第1個草叢)

D: 大眼水母 (1島商業區對出海面)

S: 小哥達 (普試練地上黑影撞埋去)

上面講既ABCDS係乜黎？

物攻/物防/特攻/特防/速度

點睇我連唔到上網同人交換/對戰？

係咪未更新遊戲？ 現時版本V1.1

可以喺入GAME標題畫面右下角見到

上咗網啦，點樣同朋友交換對戰？

要先喺3DS主畫面上方笑笑口公仔互相輸入對方FC加好友

然後就會喺圓慶廣場下畫面對戰/交換入面見到自己朋友

請支持官方授權

香港Pokémon比賽

火貓

splm

Roy 蛇

留名

膽怯球美納斯

組織緊色違黃金隊
現有水都妹 瑪莉 ub毒龍 銀伴
生緊青鳥

黎緊諗緊ub水母 大鋼蛇 奉神狗 火蟲
有無咩好介紹

金色無超能貓你唔洗旨意係依個post立足了

有瑪莉露麗就得

內傷竟然會掛住我多過佢隻金色黏龍

超能貓藍色先正宗

愛的宣言

係wo有黏美龍
但同青鳥有啲撞

大比鳥, 白海獅, 大菊花, 圖狗, 狩獵鳳蝶, Ninjask, 電獅, 泳氣鼬
呢D都靚

敏捷蟲

原來咁多金色野
後悔無刷疊疊石

你唔講我都醒唔起黏龍係金色

怪力 太陽伊貝 啟暴龍 巨鉗螳螂 暴蠑螈 赤面龍

青頭隊

新post留名

著住件阿伯背心既青頭肥仔

陣年舊圖都俾你搵到出黎

但你畫工退步

不進則退係世界定律

HKOPEN VGC冠軍要去沖繩奴隸島

才藝表演加插FF即場畫畫啦

畫畫HH本本

今晚開唔開台

睇隊伍表係填依家的status定50lv果陣的status ?
招式的次序係咪一定要跟足？

1. 依家的status
2. no, but you should

記得生命寶玉同生命寶珠嘅分別

我寫日文

係咪全部人都手寫填form
用電腦填form唔夠位，d format亂晒

我永遠都係手寫

電腦一定夠

咁我都手寫啦
我寫日文好核突，希望睇得明

我打出黎變成咁
我邊度可以整返好

Up唔到
算

唯一可以玩judge 嘅地方點會唔係人手寫

買4G sim card 係咪應該去深之都

應該係

u sure?

word 轉PDF

我唔識寫日文，我第一個被玩死先

公司得ms word，我下載word版黎填

縮細字體lor

Ji man boruto 咁寫咪得

試過縮，不過要縮到好細先得
咁又變成睇唔到
下次先研究

縮細死全家

卡比有無得上網連機一齊破關

冇

Trade得啦 +a-as

仲諗住開台打卡比
FF今晚開唔開台

你想同我打

比你練下mc

幾點得？

After half hour la

okey

#think#l

深之都冇sim card 賣
反而去10店果度有平野執

等陣我又睇
聽晚我可打

下次你見到可以直接取消佢
我係唔會參賽

聽晚就唔開了

會唔會係咁岩同名同姓呀

我唔會知你個名
想check 咪call 我218 6個0

8點10分返到屋企啦

係喎你地聽日後日比賽
可惜上堂睇唔到

如果日後數碼港再有活動就好近我果邊

FF呢

來一發吧

FF永遠都比D水系蝦

其實有大約3分1時間我冇睇直播
去左練雙打

貓係怕水

nerf水系啦

睇到好治療

如果格拉唔玩野FF真係輸死

早知乖乖地睇直播

想問我生閃寵
第一隻閃同下一隻閃之間其實係咪定死左某個數？

生蛋理論上由你new game個下粒seed gen左出黎所有野都定好哂, 幾時出閃, 隻閃遺邊幾項, 咩特性, etc
想改變就要刪save再黎過

染巴
今日有無1蚊1form service

有冇人已經到左

仲係油塘

仆街了風律巴, pokego隻lugia有得閃, 我feel到遲下配佈嗰隻又係咁

個天係咪知蕭巴今日會放絕對零度
所以今日凍撚咗咁多

幫人問下
Pc限定的壽屋莉莉艾依家係香港有咩入手方法

想知有咩才藝表演

想知咪黎囉

所謂才藝
我個腦即刻諗起紅同白獻給你

有我講笑話

希望簫巴今日真係表演絕對零度
商場入面好熱

屌
商場有火球鼠 有菊草葉 係無小鋸鱷

垃圾

交左隊伍表係咪冇咁快需要入場著？

今晚會過黎望下
但你地係咪黃昏就走哂？

Yes大家樂早餐ing

May not

八點完場

Gd
繼續吹風先

(Show Blocked User - 花名好撚長)

Fatet有野俾你

屌係喎
Ok

千年道行一朝喪

食撚晒成個餐roy蛇條弱丁魚柳仲未得

死火
我唔認得飛t添

想問下iphone有咩app睇到特別篇既漫畫？ 最近好想睇返紅藍寶石果集

漫畫人

謝謝

超能貓可恥，上到台剩係照顧個女player

見到我同學

[img]圖片網址[/img]

做乜唔提人打比賽有機會要上台打

邊撚個發明特攻型地狗

長頭髮男喎

醒冰

咁你又知佢係度

多唔多人參加

上星期我知道佢去

睇咗陣無啦啦冇咗旁述

有冇拉褲

係youtube冇聲定現場都冇埋?

多
下次一齊玩啦

原來有得walkin報名😑

不嬲都有 辣殺驚邊有人玩

花名又唔一齊食

去左遊車河訓一陣

無玩開雙打

夠二十正評我聽日出現

我冇玩開對戰都一樣黎撐場啦

有學生妺賣旗喎ff

佢唔幫人買

屌連續兩場都senior做乜嘢
明明我1:1

蝦小朋友

睇左陣 講馬咁

我用岩崩會miss
人地用岩崩會怯

睇現場定直播

染巴好衰，望住FF出去柒唔幫手

現場
啱啱巨金4隻手變8隻手果場

話黎見下面啦

咪係 我係旁述位

做乜唔say個hi
仲係度嗎？

同人行緊

有女可耻

有女可恥

以為你打有女可扯

都啱啊

咁你同我扯

打完就落樓下煲下d牛

呢間正啊喂

NTR lamlam巴

Hush hour都唔知去邊食嘢好

扔低我地自己同老x食

FF仲一早拎定飛添呀
幾細心

好男人

FF is mine

喺你哋樓上

FF 同另一條仔自私食

Gay

見到飛T & friends

今日第一次見到內ching，同FF一樣都係食囡型人生贏家，係唔夠FF靚仔咁解

咁大嘅大話都講得出

吓
我都同意飛花講法喎

你哋喺邊？

返咗觀塘了
要備戰聽日波基拳
啱啱比飛花虐殺

FF 真係輸一樣野:

蕭巴今日真係輸一樣野:

利申:今日輸左俾蕭巴

BTW FF有獨特的訪問技巧

I GO HOME BY MTR

負你評

去七仔拎特典應該點做？

太攰 聽日未必黎

渣GA

講返先
FF承讓

你報左pokeken喎
竟然咁衰仔

俾飛花PER就唔好去獻醜啦

我同學14名

台大仔?

想學雙打應該點做？

參考呢條片

搵個好師傅

同我打多D

組一隊嘢上黎挑機先

睇晒HIMTE啲文先

唔聲唔聲又出左新一集

Ｎ皮已收

內傷巴係咪有電影code

唔黎say hi,唔好俾佢

你要面交先俾你

好似睇啲相要3月31先可以入得code

講緊我？

燥狂先係食囡型人生贏家

我今日有女黎探我

台妹

懶貓伍xx

紅字為大話內容

btw我同學正好多

都係志村巴明我諗咩

刷鞋到咁

樣衰冇囡毒撚口齒不清畫畫退步冇自信連pkm都唔識玩既巴打係邊個呀~
登登登凳~
就係FF我喇

話說今日我係霧埸出鬼火打紙劍
不過好彩無上直播

Who is FF?

好似係打返自己柒啲

你咁講即係表示飛花同簫巴的眼光唔掂當姐

重口味呀你

關飛花咩事

上兩頁飛花講過

即表示飛花認為FF係靚仔

FF明明係靚女

求先簫巴玩過FF兩個球...

染巴咁夜仲WTSAPP我

我都有幫超能貓隆胸

你地究竟講緊乜野

我冇機會揸

你D精靈球

你有冇見過FF屙屎

係喎

緊係見你聽日想走數，黎屌柒你

小火今日幫我收左半程車費

VGC差唔多,希望POKKEN真係有人打

??

something I must do

染巴好羨慕？

係,FF果然係人生WINNER

AV超能貓

想知尋日有冇人理衛藍？

今日pokken

琴日無cp,不了

依家先訓醒
飛花代我加油

我都係

無人想理佢

明明晏就先屌打我完，夜晚就放水

內傷唔止靚仔，心地仲好善良
唔似某啲人幸災樂禍

真係認真打
但唔知點解我禁極d制都出唔到火球同支援攻擊

係好靚仔

姐係邊個

joycon好似神神地

對住商場大電視打機，咁大個仔第一次試，好正

有FF同SIUBA嘅精彩波基拳旁述未

唔夠正評，不來鳥

尋日roy蛇話負評你叫你咪鬼黎

Youtube live 評述好細聲

呢度鬼有廿個人咩

FF連pokeken旁述都做埋

一早話會做啦

好細聲？

又屈我

好小人玩

橙

見唔見貓巴?

係
幾乎聽唔到

我 ？

唔係有成34個人報名咩
好多人no show ?

剩係隱約好似聽到hugo班聲

又對號入座

那裡來的hugo

在心中

係 得返10個

好似好易拎機票

竟然

慘

有 閃海皇牙/ 固拉多code 多
有冇人有興趣/ 有閃毒UB code 換
好懶唔想reset 幾次game

真係自動topcut

當小型POKEMON學會滑浪時

咸濕水水瀨

成個活動咁大型得幾個人玩 ？

波基拳 無人權

你明明都係no show其中一份子

冇人用比卡超

就係差你用比卡超打黑超夢

Apm搞嘅話我一定去

Youtube班台仔好低質
斷個線就乜撚嘢國防部

抄水錶

我要聽FF做旁述呀

我諗佢地講下笑姐

係囉

你好送外賣

技術問題
我pokken講得幾hi

完全聽唔到
同依家可唔可以推大少少你地人聲

又斷 渣Ga

用爆左張sim卡 ?

搞極都搞唔到 唔到場睇係冇人權架喇

唔講國語？

冇你咁近呀

FF比人DQ咗變左SIUBA

Edmond非洲

被外族入侵

講左成日 收工lu我

你再講就冇人聽了

簫巴今場係咁食鏍絲

講到累啦

好大官威

未呀

係咪換

換咩

嗰日一早瞓咗，今晚返到同你講

小圈子

我frd問我去唔去
有無人有興趣

換pkm都小圈子

要直播

原來去7仔拎係自己黎唔會有紙
咁咪冇得面交+10蚊

咦小畑巴已經過左日本

有好多6v青鳥
有無人有興趣

玩完兩日open 我只能對染巴講一句
辛苦晒

辛苦晒

要1隻

Roy sir on得？要仔定女

呢個真
辛苦晒

染巴

我又要

過左幾日啦

亦都同時多謝晒其他工作人員

On緊

Roy蛇 花名有無加過我？

女

0877 0406 3966

沖緊涼，等我廿分鐘左右

十一半上黎

Ok鳥，check tg

隻青鳥生左好耐都未閃 求祝福

應該快過我拎官方比賽冠軍先

送多個不屈俾你

換得？你要仔定女

冇乜所謂

On左

thx lamlam巴

祝我好運

送埋不屈俾你添

講笑
祝你好運

我今日比人插到開花

辛苦你同蕭巴

插咩先
參賽者少?

好多FAKE 報名同一D飛機

亂數囉

灰色地帶既野 唔係人人鍾意既

依d野一開始鬼知咩
成班no show

係囉 啲人飛機真係好缺德

咁自力生係開心d嘅
求其生都出閃仲開心

求奇生...
有J嘅超能女皇
無夢特嘅火貓
速V嘅立II

我接受唔到

你好似有報

有j不會懷孕
火貓唔係夢特嚇窒人
速v立2咪速專

起碼個種係你想要嘅嘢
好過係街行過見到閃捉又唔係唔捉又唔係

妳先係內傷
所以係妳no show not me

我有去city walk

有去都唔比賽 罪加一等

你飛機都一樣

立2玩0速性格就會減埋速，減速性格玩速專？
如果真係生到隻咁既咁佢同野生閃冇分別，你都唔會拎出黎用，火貓都一樣

老實講
係我唔識用

起碼靚先
btw鳩up姐 除左有j沙奈朵其他根本用唔到

原來尋日有兩隻比卡超
早知黎一陣

普特火貓可以用嚟陰啲美納斯

唔要比我

陰咩姐
火貓無威嚇自然有地狗威嚇架啦

想問下紙劍草Z確唔確到一大部份地狗

要唔要計埋威嚇唨的情況

威嚇計黎做乜 肯定唔得啦

雙打我諗好少全物防型地狗掛 普通地狗應該都斬得死

砌緊隊以垃圾為核心嘅隊伍
等我下個禮拜mss登頂

係都我先

Prague Special超能貓攞咗季軍

求配置配招

ひっかく
にらみつける
あまえる
ふういん

性格:おくびょう

超能貓係咪吉祥物無出過場

決定以後打比賽都放隻超能貓入去

火貓橫行仲敢帶超能貓

放番司令同美納斯

食飯時間諗出黎
求各位狠評

冇花舞雞, 不了

飛花到底對花舞雞有多大嘅怨恨

對你有幾愛, 就等於對花舞雞有幾恨

飛Z轟走你隻唔知咩寵姐

你想點打TR

Skydrop超Z硬爆
或者lele tb轉返做taunt

簫巴 咁樣夠唔夠打內傷
有冇野要轉

打比賽應該死得好慘，內傷個隊「垃圾」就算啦，應該贏到

搵d轉場地既野例如Bulu，唔係你超能貓得個擺字

FF是吉祥物

根本係5打6

放bulu發現成隊變得驚毒 女王好似好難夾島神

索性換左超能貓走唔得

FINI已經係最好個隻

換走水蟲入fini

水蟲換走人地特性又解燒傷好有用架

FF成日唔執雞

買隻pc game都用咗我4舊水

pc game 要買架咩

pkm 要買架咩

內傷仲要唔要閃毒龍
要就留個contact

啱啱過左12點
唔知蕭小姐換左幾多十隻6v呢

我有無份

屌sor記錯原來係你留
留個tg黎啦

jillsis

hi左你

咁我果隻呢

你又冇留

有冇人知櫻定梅花黎

冰空的花束黎

星期日有冇FTV

電瑩蟲依個我知點玩
但XY蝴蝶同BW蝙蝠同綿球點玩

molamola都唔知點玩

成班個陣都好gimmick

我知啊

知就講啦

想知第5名果隊點玩

隻蝴蝶複眼眠粉塵爆

蝴蝶先易估，仲有rage powder

How about立方獸Z ?
速專/特攻專炮台

Roy蛇上次串鳩你話打4P咩拎立Z出黎

我鍾意玩吖嘛
同FF想拎超能貓打比賽的心情一樣
雖然我真係打得好渣

我都希望有一日可以拎到垃圾同黏龍登頂

成功就型到全世界都知

用瑪莉露麗同Dedenne ok?

Knock off 你隻老鼠

Ally switch

Spotlight 你隻老鼠再knock off

Dedenne勁wo

打到ff投降

cls

好大個肚腩

Your future

My present

社長室都幾細間

My past

我引證到內傷小王子(iPhone)先生係偽毒

Objection 我反對你提出無證據嘅公詞去巫滅我

根本就係MK

問答無用

MK Phone

你地繼續酸
人地坐車有靚女埋身

Me真毒，永遠得阿叔坐隔籬

話說我都差唔多成個禮拜無同佢搭車了
專登撞佢會有機會遲到 未過probation搏唔過

真毒係冇人坐隔離

私家車

花名係搭遊艇由港島去九龍

有架私家車隔離都冇人坐的話咁真係幾失敗

個view幾唔錯

係咪講緊最近考車牌果位呀sir

イーブイを待つ社長

イーブイ @project_eevee キターーーーー！！！

タニタさん（@TANITAofficial ）に到着！イーブイ、ちゃんと足を拭いて入ります・・・

嗯...唔知呢

無車啊

タニタ博物館を見学。

館長「乗り台の四隅に取り付けたセンサーが荷重を受け、電気信号に変えて体重をデジタル表示させます。」

イーブイ「？？？」

館長「糖質１グラムは４キロカロリー、脂質は１グラム９キロカロリーだから、脂肪を消費する方が大変なのです。」

イーブイ「？？？」

イーブイ、体重計に・・・乗るッ！！

【悲報】0.4kg重イーブイ・・・

肥左0.4kg

我都好似肥

我都好似肥左

柱王

換特性

佢個隊邊隻識換特性呀

下旋踢死佢啦

Z替身

生左30隻6v都唔閃 是咪正常？

6v有幾難生

10換1張code

今日食lunch同DD商量點打火貓
佢就話要水系mega 就諗到鯉魚龍
我就話 火貓下旋踢撚死佢啦
佢先知mega鯉魚龍係水惡唔係水龍

閣下之訂票確認號為:

電影 : 精靈寶可夢 就決定是你了！ 版本 : 2D
戲院 : 嘉禾荃新天地 院 : 2院
日期 : 03月24日 (六) 場次 : 5:40 PM
語言 : 其他語言

掟機反枱
左手拎摺凳，右手拎米缸，瞇埋眼咪埋去

DD & FRIEND

……

Up左D相,大家去睇下

REPLY好多野要搞
訓先

好多FF J圖呀

原來一日跑2間公司

更正返
係跑3間公司
然後阿寶出動左3次

已射
多謝染巴

123

321

1234567

又係超能貓

吉腸物

好靜

成半日連10個reply都冇

到底會係點玩

有demo自己試

如果直播會唔會比老任封殺

到左正式發售日未？

未 twitch都係？

有冇人今晚想打2018

會有個blocked咗嘅回你打

唔試下你隊垃圾

冇應佢好耐

砌咗未調返努力值

Gen7有咩方法可以降親密度

交換歸零

Thx

食中藥

交換係回復喎

死

唔係，會變100幾，番原本主人到會變番未走前個值

好似好花時間

每次扣少少 食中藥

中藥扣好多

元氣根
親密度低於200時，降低10點親密度，否則降低15點。

Ic
依家咁睇呢個方法應該最快

配燒玉

FFTV好耐無上線了

25號一定要開

廿五號做咩

果日都唔係佢開啦

比賽？

上年25號

TCG就觀塘搞
VGC就荃灣搞

貢嘰貢嘰貢嘰公平咩

有290就收皮啦

又抽

新手留名

2018？

染巴 咁25號仲有無MSS

Po左起官網啦，未擺FB

蕭巴 有無咩pokemon手機apps介紹

Damage calculator lor

係VGC討論區
放左LINK,去睇下

食蕉恭喜

24人上限
仲少過布村

恭喜哂

咩事

睇食蕉FB

人生大事既相

我冇食蕉fb

btw恭喜晒

SUN/MOON

恭喜食蕉
唔知咩事

我都冇食蕉fb,不過我諗係結婚?

係

刷左9隻了

估唔到呢度咁多人項VGC
入左坑年幾都毒玩

幾時US閃制霸

呢度有世界級選手贏過台灣12名既胃腩加持當然啦

FF

食蕉結婚
又多個老襯

咁仲有冇觀戰位
上限24人咁d分咪好少

閃神

噢 睇到我扯左

下次到我了（應該）

幾時到內傷？

哦...同男人結？(hehe)

人地player mode
邊有咁快

屌你呀
應該畢埋業同搵埋工就準備求婚

真毒可憐青頭小A0 新八

連神樂都生埋個女 新八仲係青頭

你呢？

no 學生妹, no sex

我都想搵到個Miss Right
可惜咁多年都搵㗋到

is watching FF

砌了一隊威嚇火貓隊，有人有興趣對戰嗎？

依個鐘數邊有人理你

Player食慣囡眼角係高D

夜晚問都冇人理

有人理但你blocked咗佢姐

眼角高依啲我承認

你畢業張張相都fd鬆人

明明係我比人frd鬆

排咗期未

有冇興趣咁派帖

找不到女朋友就找男朋友吧

高登冇人啦咩

比個名叫胃腩大戰維維既颶風橫掃完

下

唔好過黎聊交打

咦？
註埋冊添喇

結完又結

幾時生個蕉仔教佢玩PKM

永遠都唔會

大教壞細

咁幾時生個蕉女教佢玩PKM

蕉女

999

要教左佢提防FF叔叔先

我強不

都唔會，應該得啲貓貓狗狗

不會，元氣大傷

送FF入赤柱就唔使提

蕃茄呢排點

話時話幫左你朋友含未？

簡直係我偶像

舊年大病做咗手術而家又肥返

佢有女了，然而我仲係繼續追住FF條撚黎含

呢度興block個叫衛藍既user，你做左未

唔洗啦
反正 roy清應該都唔夠膽對維維講鳩野

身為前輩唔教後輩野成何體統

Roy蛇 404 Not Found Today

唔好立flag ok ?

內傷唔好 唔好內傷

佢敢出黎又世界大戰

張圖好正

屌你內傷立flag

我係黑暗鴉
然後唔立了

條友係PKM界既肥絲，24小時moon住兩登同所有pkm既page同forum, 唔關立flag事

其實我都係路過放條JK片比FF咋 冇敵意

CODE+1

我frd話今次成set嘢咁派
好難偷一疊出黎

盡拎

lm

馬桶王的slow start減左的攻速可唔可以用haze黎還原返

唔得，佢唔係能力等級變化，係直接減你能力值

I see

一直以為神柱王係神獸級別
唔可以打rank
但見到上面張圖見有人拎佢黎打比賽先知係准神

三鳥 三狗 三菇 大佬明明都係神獸
點解柱王唔係

三柱再高一級
好似勁啲咁
咪以為係神獸囉
原來得個樣

三鳥>利基亞
三狗>鳳凰
三菇>草泥馬

係咪咁

捉左隻閃必捉球滴蛛霸

55😢

傳聞特別篇主角收咗神獸就會變成波咁
你見迪亞收咗柱王咁耐都無事
就知佢唔係神獸級啦

其實都幾岩用
變速寵
欺空又得
高速又得

蕭巴
我想問點解鳥人會調到144速

Bulky d啩，但我諗唔到有咁既必要

咁正常鳥人應該調到幾速就夠

冇人睇

調爆咪算，個度多得幾多bulk

如果佢早啲上我都會入場睇
遲咁多 要睇嘅都上網睇哂

冇分別,平時都係around 24個人, 下個point要48人

你留意蕭字頭會大手購入

唔明

人地要靠code搵食

魔法邊使原料

魔法產物打唔打到比賽？

內傷我想要隻心波Lurantis

中文 懶得google

螳螂花

上次我隻西班牙紙劍比小火check咗好耐
最後都係無事

要睇下有無
最近發現阿羅拉寵有啲唔見咗

好
或者其他球種都得

色違要配友友球啊

我鍾意粉紅色

753 偽螳草 Love ✓ ✓ Modest Giga Drain Leaf Storm Weather Ball Aromatherapy

有

今晚攞

今晚應該準時放六半
慶祝生下蛋先

對上一次放六半已經係2月14

你隻紙劍肯定係2014年捉

Check出世紙定pid？

唔知check咗咩
搞咗好耐下都

我冇官方check機係手,答你唔到

如果用mega 蜥蜴王組隊FF 隊有冇得諗？

最表層既資料id 奇怪iv ev, 如果有問題當然過唔到hack check

但係道高一尺 魔高一丈，傻BB豬，你真係以為check到？講左咁多年hack check出事最出名都係得一兩單: Ian McLaughlin save左個moon 既save 落sun帶度。即係要蠢過隻豬先出事

另外睇少d verlisify啦，條友個理據永遠係話用hackmon令你有competitive advantage。但你同我呢d生蛋派都明其實隻精靈過左hack check既話其實上場無分別，只不過係過唔到自己個關。

有

我睇佢都係想知
點樣係其他角度去check果隻係唔係hack

咁我答，官方有「官方批准」既hack 機

咩野叫FF隊

我明，唔洗答我

Fightning Fod

死啦
望著FF隊呢個名我仲以為講緊超能貓隊
睇黎我倦得濟

電磁波打格拉

特攻型格拉

捉呢條友啦 hack到出面

UB球毒貝比

佢好似係regional junior亞軍（Kalos)

當年嘅小鋸鱷都係hack啦

算唔算智仔第一隻神獸？

正式上係

UB唔係神獸

睇返某集FFTV我講過

我地神獸個定義變得只睇種族值
但如果係劇中人 應該唔會當ub係神 無論神性/稀有性 同其他神獸完全比唔上

邊有人會重睇FFTV

咁又係...

有沒有人星期六起日本

只要所有野都唔會笨實到改到錯x哂就ok吧
只係良心問題對不對

有咩玩

UB公仔

有冇人有神柱王隊嘅配置參考

Y噴 地狗 Koko 柱王 雙刀流

有冇配招 努力值之類report

內傷trade得

有冇2018？

係街度見人俾人打左一拳 同自己俾人打左一拳 處理方法唔同
都俾人話我雙重標準

查左一查wiki個定義 佢又話得我冇錯喎

雙重標準是指針對某一種特定行為，因實施的人不同，而導致評價褒貶不一的現象。也就是說，某一群體或個人被允許實施某一種行為，但另外一群體或個人卻被禁止實施該行為。雙重標準是一種人與人之間的偏見或歧視，違反了公正、平等的原則。但實行「雙重標準」的人常在口頭上則稱自己很公平；而對於某種事態因時代、環境等外部條件不同，而以兩個不同的標準處理時，也可能被指責為「雙重標準」。

唉真係驚撚左d大愛撚 鬼唔望佢俾人打一拳試下佢個標準係點

出咗去睇醫生
聽晚比你

咁夜去睇醫生？

睇急症 ?

最近壓力大 9up下 可以唔洗理
打完出黎舒服d

內傷比Roy sir 打到內傷？

內傷問醫生拎事後藥比條女？

可能係太激烈chok親條腰

即係外傷小王子

可能係睇女醫生

內傷真係溝死女

個日見過佢之後已經知此人食囡無數

小山豬

偽毒可恥

係澳洲見佢第一眼我已經自卑到想縮返入媽媽度

想問下禮拜日個比賽要入選手既code係邊
之前打過兩次唔記得左

邊度有詳情睇？
甚麼星期日比賽？

MSS

如果係個ID的話 上play pokemon 登入後有得睇

星期日一齊帶koko 格拉 P2

要搶CP,不了

有冇網站詳細？

仲有滴蛛霸

我有隻必捉球親名閃街寵滴蛛霸
係咪會比人捉硬？

係
所以我用隻閃既UB波

合法就唔會捉

比人周就麻鬼煩了

部機有backup save程式會否比人周？

佢地check 寵好流，都係上d xx百科睇
上次我報名用慷待沙灘拎的霸主滴蛛霸
佢話慷待沙灘冇野生滴蛛霸捉，話我隻寵有問題，爭d唔比我用（隻寵我自刷的）
我講左係霸主，佢查左好耐先畀我用返

唔會啦 做咩咁驚

聽講內傷比人周左好耐

大家都係人 又冇官方check機 係咁流架啦
我相信有誤會解釋返就冇問題既

BBG終於會出現(真人)

依樣我唔敢講
但唔關pokemon事既野應該唔會理吧

lele 輝夜

係因為我仲無填精靈球姐

Play! Pokémon ID申請教學by Hugo0379:

會,完

再見

我借部機俾你

真係會check先算
上次open都無check

歐版嗎？

借埋帶俾你囉

大家都守望相助
咁我借我PGL ID比你

會唔會借埋passport

你當我係嗰個on9仔咩

借埋身分打幫人賺分ok ？

格式化部機先過黎
反正有磁石

24個Roy

驚豬比BB豬，可能唔黎

急不及待想同bbg玩玩（bo3)了

35% 會黎 65% 會放飛機

驚自己放飛機多啲

97.482%得個up

講真24個位
黎到無得打我就打染巴

好多人玩架咩？

「黎到無得打我，就打染巴」
直覺上將句嘢睇成咁

有冇得出dynamic punch 抽落去 ？

留名等睇bbg打到iphone內傷

能見到我的
證明我倆很有緣份的了

challenge accepted

我幽靈系

嗰個on9仔？係唔係指佢

BBG出場?
咁我都黎玩下

未見過真人

唔好咁老定
飛機多

我見過，有次補習社佢比賽輸運
賴我喺走廊傾計太大聲嘈影響佢

no嘈交
傷和風

有位入佢仇人仲唔成個人彈起跳出黎數臭佢咩

啱啱先飛返黎，唔好飛住啦

有無人解釋下點解蛇王咁憎hugo

上堂都有花生解悶

咁想見我 ？

無人理，不來了

好暈

想睇馬桶王登頂

Mewtwo

準備入院鳥

院已入

我而家係聯合

當日hkpwt 踢我走果單野hugo係吠得出大聲最出力咬我，純粹睇唔過眼d人咁

又話整臭佢地個名又學大陸貪官口吻叫我自己搵證據證明自己係清白（但轉頭叫人del晒d證據）

我去佢page嘈，當時有個工作人員PM認左特登屈我擺我上檯，話因爲我得罪人多先搵我祭旗

同埋，單野始作俑者係hkpwt另一個壇主，因為我事實上冇轉載過d咩聯署（那星期我不在香港），唯一引起中港罵戰的post得一個，就係講大陸人用bug偷基拉祈配布code，果件事後來有大陸人承認左係佢寄信去tcpi投訴的，話我個post種族歧視佢地同抹黑大陸玩家

而涉事post係hkpwt另一個壇主叫我出的

啱啱睇返當日open d相
發現花名比人shoot咗

唔計張alola，都有成兩張影到我

Btw睇返d相發現自己開始禿禿地

咁咪好易認到邊個係花名

我無上到鏡

我出過黎幾次，我個樣一早已經唔係d咩秘密黎

個攝影師對住你影

FF都有唔小相

夠你對住打J射到虛脫

影多d男神FF仲好啦

咁睇少我地

J到變尼美后

me唔上鏡 唔鍾意影相

生唔到仔

我放左一d ff相係公眾果邊
等人j下ff

原來係有預謀既

下面個段呢 內臟會唔會再生架

會

FF幾時開台

刷閃kyogre modest+攻無v就收
點知頭四隻modest都攻v，第五隻竟然出0攻

隨機性格?

刷霸主lurantis鎖3v第一隻就min速

代宣傳 請讚好

人做每一樣野緊係有原因
J FF J FF

人旺無得輸

轉運鳥，有無得轉工

你問個最唔適合既人

咁啱有份似樣嘅，今晚報先

今晚開 砌隊
除咗食蕉條草之外仲有無order

球種火貓PLZ

我要星期日用垃圾稱霸

有冇人收到美版newsletter code 等到今日都仲係收唔到

已收到

終於比我搵到我想搵嗰張圖
仲要喺我樓下見到

感覺上同你形容的好唔同

聽日原來有糕社群日，咁未必黎了

Not a bad news

寧願去玩糕都唔去調戲FF

FF 幾時都有得玩啦

立Z輪唱又幾得意喎
抄下隊先

想問醒覺力攻擊會唔會受天氣影響
例如醒水係晴天威力會唔會細左

醒電會唔會俾避雷針吸?

佢啲對手唔夠廚

有無大佬對戰

Long time no see

放假個個現充緊

Only me real toxic

食蕉=硼砂
新八=砒霜

仍然冇垃圾

又係獸屋figure系列
小鋸鱷應該跟宿敵出 如果會出的話

屌

Language

唔係話mega大鋼蛇好勁架咩

TR加沙天下好勁

真係忍唔住應一應
你真係好得閒下喎
秒回快過whatsapp

Btw踢完波，訓醒去tst中同飲，去左紅磡食野打底，所以都算得閒

(Show Blocked User - BBG)

喊了

內傷就嚟扑哂成個post 嘅人

變內傷自己單機

有殺錯冇放過
你地包庇blocked user, 死罪可免 活罪難逃

聽日有冇人去打比賽

開台

電影 : 精靈寶可夢 就決定是你了！
版本 : 2D
戲院 : 嘉禾荃新天地
語言 : 其他語言
字幕 : 中文

坐低第一句就廣東話
冇字幕
咩玩法

多唔多人睇

我我我

我仲未block FF DD 蕭巴

你想俾我虐咪開lor
但我用廚隊你唔好怪我

唔爆
但都多
依家仲係優先場
下星期先正式上

死守唔應佢

64 ok?

冇隊

比機會你洗底 用返避雷針隊

點叫比卡超？

皮

pikachu

叫pikachu
夠膽寫唔夠膽講

去飲有Ｄ悶，有乜做好？

唱阿牛

我不會唱歌

又多個

人總是犯重覆的錯

人類總是犯相同的錯誤

下個頭post唔該幫我出紅字 叫大家block 個條友

根本就無用 召喚後輩啦

Btw通常召喚定特殊召喚定同調召喚？

萬千星輝扑李瀡

後輩都冇用啦 厚面皮到咁
pkm post既毒瘤

hahaha so funny
but I am not joking

都唔係笑話

唔係之前先有個post名叫SHOW BLOCK USER 胃腩既咩?

開完個個BLOCKED左咪又係仲應佢

你地D私人恩怨我冇興趣理
覆一句閒計都要Block就隨便

Block完又咪照開返嚟睇

聽日有緣就同我say hi

咁就一週年了

懶得開咗個program出黎生蛋
點知下一隻閃就係超能貓

送隻卡拉卡拉俾佢啦

Alola

alolA

bbg去左打

5g

去左打

恐暴龍

留psn一齊玩

Taipo_Lulu

結果真係冇人黎

成班人要現充 , pkm不了

真毒唔敢出

岩岩blocked user俾左你fb我睇
俾次機會你講多次？

真毒既人有老婆

Add me la

詳細希望

今日係咪冇拉褲

真毒唔敢add

定期放下蕃茄相啦

係咪留TSV同id有人會送閃

有無人試過部機係差到電
但永遠一拔開條差電線就閃紅燈

差左半日都係咁

電池問題

部機買唔夠2個月就電池有問題屌老任

任豚

等d現充返晒屋企先有人答你

真毒無出過街

原來係條USB線問題
SAFE

問返DD上次講話咩唔知邊條USB線好好用
想問係邊條同邊度買

現充們快啲番屋企

真毒連晏就都唔敢叫外賣 , 煮公仔麵食

荃灣荃豐曉豐，20-25一條，外圍有d硬硬地既網包住，冇咁易整斷，我自己都買左2條，用左2-3年都冇事

呢條女好正

我地新西人全部都吹奏依條神器
咩吉之島10蚊線過主啦

有個問題
我將我一開始果隻火貓努力值歸0
再用網check個體
但個個體有時有2個數
例如實數血206
個體12同13都係206 咁點知邊個啱？

我都買左

依種情況12同13都有可能
如果得一項未知 你可以check下佢醒力試下推斷係單定雙

啪幾粒升級糖睇下囉

再唔係就升高lv 計算機先肯定判斷到

慘在有4項未知
如果升到100lv係咪唔會有未知？

100lv就肯定睇得出

對戰有冇得set做未夠100lv自動升到100

冇了

可惜

好似搵到 再load多次先
我用緊果個tsvseach ver2 load好耐 有無快啲嘅方法

依家紅波KoKo係咪得閃冇普通色版 ?

yes

Hugo啱啱up的片的第一場對手用左隻非色違紅波KoKo
竟然有人咁大膽拎黎上網打

你係咪講紀念球？

原來仲會有人睇hugo啲片

唔係
Cherish Ball

佢果粒合法啊應該
紅球 閃

睇錯 紅球唔閃

我咁啱係youtube見到咪開黎睇下當學嘢

學嘢
我係睇misplay咁贂

認真問 佢有咩問題？

單論d片其實都有水準既
係唔知點解班hk pkm youtubers全部都咁鍾意出樣

你都學佢地出樣肯定吸引到好多人玩pkm

never

Ff拍片教我玩66 63

無，但寧願睇勁啲
sejun 最近成日開台

想睇FF開台打歷戰恐暴

Sejun都無時間睇啦
更何況一定唔會係認真mode

FF開台齋SHOW個樣出o黎 OK??

佢今日用type null
話說佢已經服完兵役

jk momo

求帶升

1001